﻿# Обзор интерфейса

Программа  содержит несколько диалоговых окон
  - Выбор института
  - Основное окно
  - Справочная система

# Основное окно
Данное окно предоставляет возможность вызывать другие окна для администрирования  .

![Главное окно](https://cldup.com/dTxpPi9lDf.thumb.png)

Интерфейс окна состоит из следующих частей
- Верхней панели содержащей
    - Кнопка вызова справочной системы
    - Кнопка для отзыва
- Панели групп
- Панели кафедр
- Основных кнопок для администрирования

# Окно карточки групп
Данное окно предоставляет возможность вести карточки групп студентов.

![Окно управления курсами](https://cldup.com/dTxpPi9lDf.thumb.png)
Интерфейс окна состоит из нескольких полей и кнопок
    - Поле для заполнения фамилии
    - Поле для заполнения имени
    - Поле для заполнения отчества
    - Поле для заполнения студенческого номера
    - Поле для студентов данной группы
    - Кнопка добавления преподавателей
    - Кнопка удаления преподавателей


# Окно карточки кафедр
Данное окно предоставляет возможность вести карточки кафедр

![Окно справочной системы](https://cldup.com/dTxpPi9lDf.thumb.png)


Интерфейс окна состоит из нескольких полей и кнопок
    - Поле для заполнения фамилии
    - Поле для заполнения имени
    - Поле для заполнения отчества
    - Поле для заполнения табельного номера
    - Поле для студентов данной группы
    - Кнопка добавления студентов
    - Кнопка удаления студентов
    - Кнопка для открытия посещаемости данной группы

# Добавить группы
Данное окно предоставляет возможность добавлять группы.

![Главное окно](https://cldup.com/dTxpPi9lDf.thumb.png)


# Окно справочной системы
Данное онко предостовляет возможность простомтра справочной информации по данной программе

![Окно справочной системы](https://cldup.com/dTxpPi9lDf.thumb.png)

Интерфейс сокна остоит из следующих частей
- Навигационная панель
    - Поисковый запрос
    - Список документов, удовлетворяющих поисковому запросу
- Выбранный документ
